【神扯片】女子鑽入安檢機 極致透視！全部看光光

傻眼！中國一名女子前天到廣東東莞市要搭車，因為擔心隨身包包內的財物遺失，竟然連人帶包進入安檢機，結果顯示器就出現人形透視圖，骨骼被照得一清二楚，令安檢人員傻眼。

據《梨視頻》報導，2月11日晚上6時許，一名女乘客的行李箱通過安檢後，被提醒隨身包包也必須放到安檢機輸送帶檢查，女子擔心包包裡財物不見，便連人帶包直接鑽入安檢機一起檢查。報導中提醒，安檢機內輻射較大，對人體有一定傷害。（即時新聞中心／綜合報導）

大媽好撚肥

肥螳螂

幅射極高，會生癌

有幾一清二楚 ? 明顯打唔穿啦大佬....

第二張做咩變左形 寄生獸

醫院照好貴架照多幾次先

照行李呢種輻射大過照X光好多，甚至大過照CT scan

有變咩, 本身就係蝗

點解照出來個頭咁尖
奇生獸?

為何不是我所想.jpg

照妖機

好正

幅射

個頭做乜鳩

人地想拎達爾文獎咪由佢囉

頭髮？

即刻生cancer亦得

鉅細無遺，玲瓏浮突！

Q8: Is it safe to eat food, drink beverages, use medicine, or apply cosmetics if any of these products have gone through a cabinet x-ray system?

A8: There are no known adverse effects from eating food, drinking beverages, using medicine, or applying cosmetics that have been irradiated by a cabinet x ray system used for security screening.

The radiation dose typically received by objects scanned by a cabinet x-ray system is 1 millirad or less. The average dose rate from background radiation is 360 millirad per year. The minimum dose used in food irradiation for food preservation or destruction of parasites or pathogens is 30,000 rad.

source:

1millirad = 0.01 milligray (mGy)
1張CXR先得0.1mGy
請問點樣大過CT???

你睇佢幅相。根本完全打唔穿個人體。得條femur同tibia fibula 叫勉強睇到下.....

同埋, 你CT係不斷咁支tube轉360度helical scan 咁去掃個region of interest再砌返d slice出來。你依家一張過。我最多咪當你好似fluoroscopy咁。有乜可能大電過CT??